［圍村內應］走唔走 幾時走 前線決定 但緊記唔好入村 有大量刀棍 入村即開拖 唔值得

有朋友係住圍村嘅同路人
佢話見到啲牛屎拎住大量刀棍守村

點都好 前線決定點做 但入村真係送頭
緊記
逢林勿入 逢村勿入 逢橫街勿入

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

好可能黎緊個個星期都會入元朗
記住唔好送頭呀！！

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

要撤嘅記得慢慢撤 唔好丟低前線
守好西鐵站！！

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

pish

真係唔好入村,佢地出來打人, 如果警察無反應,就開佢老母拖

push

西邊圍 大量白衫 拎鐵通

有圖喇！手足小心！

push 唔好入村呀
理性行動 勿忘初衷
最重要絕不割蓆

推

且守且退 練兵為上
戰場絕對唔係村入面呀！！

離村二百呎 一陣追追入左村界就仆街

ppp

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

前線唔好做豬隊友快d走
警犬又一失誤射中tear gas去老人院，戰略目標已達成
你地前線唔走後面保你地班人又唔走得，到時除時搞到團滅
要走快d走唔做豬隊友

Bump

推！！

啲狗有機會引手足入村
永遠支持前線做任何決定
但請聽勸諫切勿入村送頭！

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

引防暴入村好過啦

？

黑白配 睇路

普通市民買完野好返歸飲湯啦

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

不入村，不中伏，不流血，齊上齊落。我仲要見到大家平安

提提大家 如果咁不幸 今日真係完全無車出

可以考慮下由大棠行去屯門或荃灣 大約3至4小時

去大棠既小巴 今日係富達廣場對面

交俾前線決定

小心無巴士停元朗。

唔好衝呀 唔好入村 真係要開始散啦 開始入黑啦！

.

準備出橡膠子彈槍

今日本身就唔應該出黎

走呀 走呀 叫前線

岩岩影到有條友坐係路中心張梳化仲要食煙睇戲咁有無人知咩料

快D走！
明天遮打

走呀 勿入村 唔好中計唔好推進村

走唔走自己決定，但一定不入村

up

可以乘西鉄撤退

公投你老母！！！！一切交由現場決定

唔好意思阻你做生意
下星期再黎

小心

走呀 唔好入村

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

網上不可信
信現場

唔入村，咁係地今日出黎做咩？

西鐵服務正常

唔好理d P牌引戰狗

唔好入村

Push

係。。覆桌人地又有警幫拖
(尊重前線!)

其實開拖無問題，至緊要人數夠

be safe
唔好送頭

收皮啦

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

啲狗有機會引手足入村
永遠支持前線做任何決定
但請聽勸諫切勿入村送頭！

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

[black]不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令[/black]

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

pish
黑警只會睇住你地去送死

我無野講

Push 唔好入村送頭呀

慢慢撤

都入唔倒村

知道你地知有好多人還在大馬路上，所以想保護比佢地走先
謝謝你們

你們也要保重小心，平安回家

不入村，不入村，不入村

Blocked，單機啦你

Push!!!!

前線決定 請勿再推決定現場行事po

前線決定入村咁又應該點?

咁勇o個班都唔係連登仔

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

唔入村去元朗仲乜

入村唔夠鄉黑打

非法持有危險武器 仆街黑警

要走一齊走！要留一齊留！

入元朗買老婆餅 搵hocc簽書 大把好野食
值得個個禮拜入一次
Anyway 多謝推po

啲狗有機會引手足入村
永遠支持前線做任何決定
但請聽勸諫切勿入村送頭！

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

推，自己有思考能力，要保護自己

Pish

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

靠你呢個P牌五毛就完蛋

面子問題, 前線點都會掙扎下, 並唔係咩be water, 前線講呢句野會被屌老母, 因為講呢句野果個都係英年早逝, 無乜說服力

西鐵暢通
明天再見

唔洗再覆上面條傻閪5毛
佢幫手推咁好就由佢吠

啲狗有機會引手足入村
永遠支持前線做任何決定
但請聽勸諫切勿入村送頭！

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

光復香港 時代革命

注意安全
支持前線

be safe

見到單拖捉佢一齊行

圍村佬係咪冇口罩 一食催淚彈就gg

傳聞白衣黑社會預備出動

警察引緊你地入走,千祈千祈唔好入村,快d走啦